趁而家民怨高返啲既時候 繼續返十點嗌口號既習慣

但唔係嗌光復香港 黑警死全家
而係嗌政府垃圾搞到香港咁多確診
個個人心惶惶 冇口罩用等等既口號
可能會令到本身中立或者淺藍既人有共嗚

而家個個都匿喺屋企唔出街 相信效果會更好

統一下口號
有咩藍既都嗌得